記得今晚返元朗要小心

雖然唔知恐怖分子會唔會出動,但最好幾個人一齊行,換左衫先。

甚至唔好返。